CS:GO 賣刀 SKIN

獵刀 | 都卜勒 (全新出廠)
Telegram: peterson1123789

去2000fun賣啦 小學雞

Peter仔
改都改個好少少啦